大家係咪唔理佢哋啦？

如果大家聽日可行既話 去被捕人士關注組投票啦 (真係去先好投)

【#上庭聲援 - 1 月 2 2 日 星期三】
［分流投票］［旁聽須知］
［下週預告］［上週總結］

►--- 09:30 am ---◄
🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 2 庭（3案）
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
👤劉(23) #答辯（#0727 元朗 阻差辦公:涉阻礙警員陳沛杰）
👤張,陳/25-30🛑已押116天 提堂（#0921元朗 襲擊、傷人等:張涉私了李德忠, 陳涉私了張灌雄）
👤鄧/24 提堂（#1209大埔 企圖管有攻擊性武器:警員喬裝速遞員，交收時將人拘捕，從未簽收(投射器、彈珠)）

🏛屯 門 裁 判 法 院 6 樓 7 庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
👤莊/64 #審訊（#1001屯門 2項襲警:涉襲擊嚴潔賢、戚健暉）

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
👤盧,朱(40-42) 提堂（#1013旺角 對他人身體加以嚴重傷害:盧涉扯事主何潤姿頭髮, 朱涉開傘作掩護）

►--- 10:30 am ---◄
🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️黃崇厚法官
👤韋/35🛑已還押52天 申請保釋（#1110九龍塘 襲警、意圖妨礙司法公正:涉又一城襲警，意圖令被捕人士逃離）

►--- 11:00 am ---◄
🏛九 龍 城 裁 判 法 院 8 樓 7 庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
👤區諾軒 #續審（#0707旺角 2項襲警:大聲公襲警）*書面陳詞*

►--- 02:30 pm ---◄
🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
👤楊/29 #答辯（#1111上水 襲警:響應行動駕車慢駛被截停，涉踢警員腹部）

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇署理主任裁判官
👤陳/27 提堂（#1003將軍澳 管有攻擊性武器:摺刀、鐳射筆）

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭（2案）
👨🏻‍⚖️李志豪裁判官
👤林/23 #答辯（#0714葵涌 3項襲警:涉警署水襲擊許智星、梁健聰、焦國榮）
👤許銳宇/31 審前覆核（#0714沙田 阻差辦公:區議員，被指拉著被捕人士）

🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️水佳麗裁判官
👤梁/18🛑已押64天 提堂（#1118油麻地 暴動）

pish

p

去唔到😞

condoms